今晚唔訓嘅同我入黎

講心事講到通宵
追咗條女成個兩個月先知佢原來有仔
利用咗我咁耐
前前後後借咗我15k
全天下女人正一臭閪

今晚唔訓但要溫書

咩科 比心機

唔係DSE
asshole 仔溫exam

btw 試下利用返條女賺錢 （just kidding

失眠留名

咩科
已唔撚想再見到條八婆

咩事失眠?

咁宜家點？

cxxu 既社科